男士香水求教,新手上路

爬哂真男人個幾個po,都唔係好搵到自己想要既info先開個新po.
小弟爬完po知道香水要分季節同場合.想大家推介兩枝香水,一枝春夏(清新)一枝秋冬(文青,比人溫䁔啲既感覺).以下係小弟做過小小research之後準備去試既香水:
春夏:
Jo Malone wood sage and sea salt(我唔知係唔係公廁)
Versace Man eau fraiche
秋冬:
Burberry London
Terre d’Hermes
好似四季都ok(?):
Channel Allure Homme edition blanche

由於小弟唔太鍾意公廁野,所以未到完全冇idea既時候都唔想考慮sauvage 同bleu..
同埋我夏天係會出極多汗..係咪就算噴清新啲既香水都冇意思

求各位巴絲打指教

CK One

本身有諗過,爬完po之後好多人話太淡香完全聞唔到

Ck 啲香水散得好快

用開ARMANI

Armani邊款?

Jo malone係屋企噴完，出街已經聞唔到

好多人都係咁講巴打有冇咩推介

Tom Ford grey vetiver

爬左咁多個post 有無睇到出汗噴香水會更加難頂？

我都有睇過Tom ford,但係唔多review講佢啲味係點

有,但係都有人話噴無味止汗劑先再噴香水就ok,想知咁多位巴打有咩高見

其實都冇乜好指教 你睇完都係得個方向
始終都係要自己親身去試聞下

想持久就penhaligen
除左貴，冇咩缺點，最緊要唔會同人撞